[突發] 懷疑自己岩岩破左100M世界妃錄

岩先係運動場練緊跑
諗住為下年學校陸運會做準備
練左咁耐 終於有成果!!!!!
跑完100米之後見到個鐘寫住09:25
仲快過保特!!!!

Read

下次早啲起身跑會跑得快啲

你9:00起跑 9:25衝線

幽默感既野...

幽默感係可以練習既 加油 你應該可以既

算把啦死肥仔

其實幾好笑既
練跑為左下年陸運會

下次記得去參加奧運

幾有創意
我俾5分

閱

我比夠六分

樓豬捧果隊琴晚都有3分既 不過跟手比人收返

冇估錯既話樓豬應該係9點27分出post
ip都唔洗check

其實幾好笑，不過笑唔出

跑左9個幾鐘應該係破左世界紀錄

張圖仲好笑過樓主

87分，不能再高了

下次11:59起跑

跑得好快

做乜尻

我畀五分你啦要 “有創意”

樓主跑到腎結石？

94狂

咩叫妃錄

快過保特

0925係顯示果陣幾點鐘咋傻仔

100m跑9分鐘都講出黎

直覺話我知呢個係假膠扮真心引真心

留言心理學

你係咪睇錯左時鐘

我屋企上網用緊500M

你唔係咁都唔知佢扮假膠下話
恥笑開始

我跑完佢寫5.12呀屌你

有冇水花？

嘩屌你啲直覺咁撚準

學到野

真係有人中

笑死

張圖好笑好多